msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-06-08 20:34+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: actor().followersCount.totalCount
#: src/components/ProfileCard.tsx:214
msgid "{0, plural, one {# follower} other {# followers}}"
msgstr "{0, plural, other {被 # 人关注}}"

#. placeholder {0}: actor().followeesCount.totalCount
#: src/components/ProfileCard.tsx:199
msgid "{0, plural, one {# following} other {# following}}"
msgstr "{0, plural, other {关注 # 人}}"

#. placeholder {0}: edge.node.tags.length - 3
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:276
msgid "{0, plural, one {+1 more} other {+# more}}"
msgstr "{0, plural, other {还有#个}}"

#. placeholder {0}: account().invitationsLeft
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:235
msgid "{0, plural, one {Invite your friends to Hackers' Pub. You can invite up to # person.} other {Invite your friends to Hackers' Pub. You can invite up to # people.}}"
msgstr "{0, plural, other {邀请你的朋友加入 Hackers' Pub。你可以邀请最多 # 个人。}}"

#. placeholder {0}: account().inviteesCount.totalCount
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:356
msgid "{0, plural, one {You have invited total # person so far.} other {You have invited total # people so far.}}"
msgstr "{0, plural, other {您已经邀请了总共#人。}}"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/FollowNotificationCard.tsx:29
msgid "{0} and {1} others followed you"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人关注了你"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/MentionNotificationCard.tsx:36
msgid "{0} and {1} others mentioned you"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人提及了你"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/QuoteNotificationCard.tsx:34
msgid "{0} and {1} others quoted your post"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人引用了你的内容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#. placeholder {2}: "EMOJI"
#: src/components/notification/ReactNotificationCard.tsx:59
msgid "{0} and {1} others reacted to your post with {2}"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人用 {2} 对你的内容做出了反应"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/ReplyNotificationCard.tsx:34
msgid "{0} and {1} others replied to your post"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人回复了你的内容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "COUNT"
#: src/components/notification/ShareNotificationCard.tsx:34
msgid "{0} and {1} others shared your post"
msgstr "{0} 和其他 {1} 人转发了你的内容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/FollowNotificationCard.tsx:28
msgid "{0} followed you"
msgstr "{0} 关注了你"

#. placeholder {0}: "USER"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:285
msgid "{0} is already a member of Hackers' Pub."
msgstr "{0} 已经是 Hackers' Pub 的成员。"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/MentionNotificationCard.tsx:35
msgid "{0} mentioned you"
msgstr "{0} 提及了你"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/QuoteNotificationCard.tsx:33
msgid "{0} quoted your post"
msgstr "{0} 引用了你的内容"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#. placeholder {1}: "EMOJI"
#: src/components/notification/ReactNotificationCard.tsx:58
msgid "{0} reacted to your post with {1}"
msgstr "{0} 用 {1} 对你的内容做出了反应"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/ReplyNotificationCard.tsx:33
msgid "{0} replied to your post"
msgstr "{0} 回复了你的内容"

#: src/routes/(root)/index.tsx:46
#~ msgid "{0} running {1} {2}"
#~ msgstr "{0} 正在运行 {1} {2}"

#. placeholder {0}: "SHARER"
#. placeholder {1}: "RELATIVE_TIME"
#: src/components/PostSharer.tsx:36
msgid "{0} shared {1}"
msgstr "{0}在{1}转帖了"

#. placeholder {0}: "ACTOR"
#: src/components/notification/ShareNotificationCard.tsx:33
msgid "{0} shared your post"
msgstr "{0} 转发了你的内容"

#. placeholder {0}: note().actor.name
#. placeholder {1}: note().excerpt
#: src/routes/(root)/[handle]/[noteId].tsx:138
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}：{1}"

#. placeholder {0}: actor().rawName ?? actor().username
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/articles.tsx:66
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/articles.tsx:70
msgid "{0}'s articles"
msgstr "{0}的文章"

#. placeholder {0}: account().name
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/followers.tsx:66
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/followers.tsx:69
msgid "{0}'s followers"
msgstr "{0}的粉丝"

#. placeholder {0}: actor().rawName ?? actor().username
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/notes.tsx:67
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/notes.tsx:71
msgid "{0}'s notes"
msgstr "{0}的帖子"

#. placeholder {0}: actor().rawName ?? actor().username
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/shares.tsx:68
#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/shares.tsx:72
msgid "{0}'s shares"
msgstr "{0}的转帖"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:565
msgid "A name for the link that will be displayed on your profile, e.g., GitHub."
msgstr "为显示在你个人资料页面的链接命名，例如 GitHub。"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:233
msgid "A sign-in link has been sent to your email. Please check your inbox (or spam folder)."
msgstr "登录链接已发送至您的邮箱。请检查收件箱。（或垃圾邮件文件夹）"

#: src/components/AppSidebar.tsx:264
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/components/LanguageList.tsx:63
#: src/components/LanguageList.tsx:198
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:229
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. placeholder {0}: group.emoji || group.customEmoji?.name || t`reaction`
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:293
msgid "Add {0}"
msgstr "添加{0}"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:296
msgid "An error occurred during signup. Please try again."
msgstr "注册过程中发生错误。请重新尝试。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:285
msgid "An error occurred while registering your passkey."
msgstr "在注册您的通行密钥时发生错误。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:333
msgid "An error occurred while revoking your passkey."
msgstr "在撤销您的通行密钥时发生错误。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:142
msgid "An error occurred while saving your preferences. Please try again, or contact support if the problem persists."
msgstr "保存设置时出现错误。请重试，如果问题持续存在，请联系支持团队。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:196
msgid "An error occurred while saving your preferred languages. Please try again, or contact support if the problem persists."
msgstr "保存语言偏好时出现错误。请重试，如果问题仍然存在，请联系支持。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:342
msgid "An error occurred while saving your settings. Please try again, or contact support if the problem persists."
msgstr "保存设置时发生错误。请重试，如果问题仍然存在，请联系客服。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:186
msgid "An unexpected error occurred. Please try again later."
msgstr "发生了意外错误。请稍后再试。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:133
msgid "Are you sure you want to delete \"{draftTitle}\"? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除\"{draftTitle}\"吗？此操作无法撤销。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:465
msgid "Are you sure you want to delete this draft? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此草稿吗？此操作无法撤销。"

#. placeholder {0}: passkeyToRevoke()?.name
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:522
msgid "Are you sure you want to revoke passkey {0}? You won't be able to use it to sign in to your account anymore."
msgstr "您确定要撤销通行密钥“{0}”吗？您将无法再使用它登录您的账户。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:236
msgid "Article Drafts"
msgstr "文章草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:421
msgid "Article published"
msgstr "文章已发布"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:617
msgid "article-url-slug"
msgstr "文章网址别名"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:48
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: src/components/AppSidebar.tsx:195
msgid "Articles only"
msgstr "仅文章"

#. placeholder {0}: "CHANGED"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:440
msgid "As you have already changed it {0}, you can't change it again."
msgstr "自打你已经把用户名换成 {0} 了，你再也改不了了。"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:419
msgid "Authenticating…"
msgstr "正在验证…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:356
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:469
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:410
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:167
msgid "Bio is too long. Maximum length is 512 characters."
msgstr "个人简介太长。不能长于 512 字符。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:671
#: src/components/NoteComposer.tsx:217
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:403
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:526
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:310
msgid "Choose the language your friend prefers. This language will only be used for the invitation."
msgstr "选择你的朋友使用的语言。这个语言只会用于邀请。"

#: src/components/AppSidebar.tsx:532
#: src/routes/(root)/coc.tsx:47
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:457
msgid "Code of conduct"
msgstr "行为准则"

#: src/components/AppSidebar.tsx:422
#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:61
msgid "Compose"
msgstr "写作"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:562
#: src/components/NoteComposer.tsx:150
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/components/NoteComposer.tsx:96
msgid "Content cannot be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: src/components/AppSidebar.tsx:467
#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:123
msgid "Create Article"
msgstr "创建文章"

#: src/components/AppSidebar.tsx:444
#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:99
#: src/components/NoteComposeModal.tsx:24
#: src/components/NoteComposer.tsx:221
msgid "Create Note"
msgstr "创建帖子"

#. placeholder {0}: "RELATIVE_DATE"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:438
msgid "Created {0}"
msgstr "{0}创建"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:485
msgid "Creating account…"
msgstr "正在创建账户…"

#: src/components/NoteComposer.tsx:222
msgid "Creating…"
msgstr "正在创建…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:410
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:383
msgid "Crop your new avatar"
msgstr "裁剪你的新头像"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:207
msgid "Default note privacy"
msgstr "默认帖子隐私设置"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:219
msgid "Default share privacy"
msgstr "默认转帖隐私设置"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:301
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:647
msgid "Delete Draft"
msgstr "删除草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:647
msgid "Deleting..."
msgstr "删除中..."

#: src/components/ArticleComposer.tsx:277
msgid "Discard unsaved changes - are you sure?"
msgstr "放弃未保存的更改 - 您确定吗？"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:453
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:384
msgid "Display name"
msgstr "昵称"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:425
msgid "Do you need an account? Hackers' Pub is invite-only—please ask a friend to invite you."
msgstr "需要创建账户吗？Hackers' Pub 仅限邀请，请联系朋友邀请您。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:486
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:174
msgid "Draft deleted"
msgstr "草稿已删除"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:397
msgid "Draft must be saved before publishing"
msgstr "发布前必须保存草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:531
msgid "Draft not found"
msgstr "未找到草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:349
msgid "Draft saved"
msgstr "草稿已保存"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:386
msgid "Drag to select the area you want to keep, then click “Crop” to update your avatar."
msgstr "拖动选择要保留的区域，然后点击「裁剪」来更新你的头像。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:78
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:94
msgid "Edit Draft"
msgstr "编辑草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:258
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:337
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:380
msgid "Email or username"
msgstr "邮箱或用户名"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:241
msgid "Enter your email or username below to sign in."
msgstr "请在下方输入您的邮箱或用户名以登录。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:318
#: src/components/ArticleComposer.tsx:357
#: src/components/ArticleComposer.tsx:366
#: src/components/ArticleComposer.tsx:374
#: src/components/ArticleComposer.tsx:387
#: src/components/ArticleComposer.tsx:396
#: src/components/ArticleComposer.tsx:428
#: src/components/ArticleComposer.tsx:437
#: src/components/ArticleComposer.tsx:445
#: src/components/ArticleComposer.tsx:456
#: src/components/ArticleComposer.tsx:493
#: src/components/ArticleComposer.tsx:502
#: src/components/ArticleComposer.tsx:510
#: src/components/NoteComposer.tsx:95
#: src/components/NoteComposer.tsx:121
#: src/components/NoteComposer.tsx:129
#: src/components/NoteComposer.tsx:137
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:181
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:190
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:198
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:295
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:315
msgid "Extra message"
msgstr "额外消息"

#: src/components/ActorArticleList.tsx:75
msgid "Failed to load more articles; click to retry"
msgstr "加载更多文章失败，点击重试"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:325
msgid "Failed to load more drafts; click to retry"
msgstr "加载更多草稿失败，点击重试"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:80
msgid "Failed to load more followers; click to retry"
msgstr "加载更多粉丝失败，点击重试"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:488
msgid "Failed to load more invitees; click to retry"
msgstr "加载更多受邀者失败；点击重试"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:72
msgid "Failed to load more notes; click to retry"
msgstr "加载更多帖子失败，点击重试"

#: src/components/NotificationList.tsx:73
msgid "Failed to load more notifications; click to retry"
msgstr "加载更多通知失败；点击重试"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:500
msgid "Failed to load more passkeys; click to retry"
msgstr "加载更多通行密钥失败，点击重试"

#: src/components/ActorPostList.tsx:73
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:75
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:92
#: src/components/PublicTimeline.tsx:94
#: src/components/SearchResults.tsx:97
msgid "Failed to load more posts; click to retry"
msgstr "加载更多内容失败，点击重试"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:159
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:168
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:237
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:246
msgid "Failed to react"
msgstr "反应失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:282
msgid "Failed to register passkey"
msgstr "注册通行密钥失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:324
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:330
msgid "Failed to revoke passkey"
msgstr "撤销通行密钥失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:194
msgid "Failed to save language preferences"
msgstr "保存语言偏好失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:140
msgid "Failed to save preferences"
msgstr "保存设置失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:340
msgid "Failed to save settings"
msgstr "保存设置失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:164
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:184
msgid "Failed to send invitation"
msgstr "发送邀请失败"

#: src/components/PostControls.tsx:148
msgid "Failed to share post"
msgstr "转帖失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/components/AppSidebar.tsx:106
msgid "Failed to sign out: {0}"
msgstr "登出失败：{0}"

#: src/components/PostControls.tsx:134
msgid "Failed to unshare post"
msgstr "取消转帖失败"

#: src/components/AppSidebar.tsx:238
msgid "Fediverse"
msgstr "联邦宇宙"

#: src/components/AppSidebar.tsx:157
msgid "Feed"
msgstr "订阅流"

#: src/routes/(root)/[handle]/(profile)/followers.tsx:82
#~ msgid "Followers"
#~ msgstr "粉丝"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:63
#: src/components/VisibilityTag.tsx:76
msgid "Followers only"
msgstr "只粉丝可见"

#: src/components/ProfileCard.tsx:224
msgid "Following you"
msgstr "关注了你"

#: src/components/AppSidebar.tsx:544
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub 仓库"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:64
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:221
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:80
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/components/FloatingComposeButton.tsx:148
msgid "Go to Drafts"
msgstr "前往草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:69
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:226
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:85
msgid "Go to My Drafts"
msgstr "前往我的草稿"

#: src/components/AppSidebar.tsx:125
#: src/components/AppSidebar.tsx:216
#: src/routes/(root)/coc.tsx:47
#: src/routes/(root)/markdown.tsx:47
msgid "Hackers' Pub"
msgstr "Hackers' Pub"

#: src/components/AboutHackersPub.tsx:232
msgid "Hackers' Pub is a place for software engineers to share their knowledge and experience with each other. It's also an ActivityPub-enabled social network, so you can follow your favorite hackers in the fediverse and get their latest posts in your feed."
msgstr "Hackers' Pub 是个为软件工程师共同分享知识和经验的地方。它也是启用了 ActivityPub 的社交网络，这样你可以在联邦宇宙里关注你喜爱的黑客，并获取最新的帖子。"

#: src/routes/(root)/notifications.tsx:40
msgid "Hackers' Pub: Notifications"
msgstr "Hackers' Pub：通知"

#: src/components/TopBreadcrumb.tsx:21
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:459
msgid "I have read and agree to the Code of conduct."
msgstr "我同意 Hackers' Pub 的行为准则。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:201
msgid "If enabled, the AI will generate a summary of the article for you. Otherwise, the first few lines of the article will be used as the summary."
msgstr "启用后，AI 将为您生成文章摘要。否则，将使用文章的前几行作为摘要。"

#. placeholder {0}: "ACTIVITYPUB_URI"
#: src/routes/(root)/[handle]/[noteId].tsx:247
msgid "If you have a fediverse account, you can reply to this note from your own instance. Search {0} on your instance and reply to it."
msgstr "如果你在联邦宇宙有个账户，你可以在你自己的实例里评论此帖子。在你的实例搜索 {0} 后回复。"

#. placeholder {0}: response.createNote.inputPath
#. placeholder {0}: response.deleteArticleDraft.inputPath
#. placeholder {0}: response.publishArticleDraft.inputPath
#: src/components/ArticleComposer.tsx:359
#: src/components/ArticleComposer.tsx:430
#: src/components/ArticleComposer.tsx:495
#: src/components/NoteComposer.tsx:122
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:183
msgid "Invalid input: {0}"
msgstr "无效输入：{0}"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:303
msgid "Invitation language"
msgstr "邀请语言"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:174
msgid "Invitation sent"
msgstr "邀请已发送"

#: src/components/AppSidebar.tsx:355
#: src/components/SettingsTabs.tsx:63
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:218
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:228
msgid "Invite a friend"
msgstr "邀请朋友"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:460
msgid "John Doe"
msgstr "张三"

#. placeholder {0}: "DATE"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:462
msgid "Joined on {0}"
msgstr "于{0}加入"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:629
#: src/components/LanguageList.tsx:33
#: src/components/LanguageSelect.tsx:93
#: src/components/NoteComposer.tsx:196
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/LanguageList.tsx:32
msgid "Language code"
msgstr "语言代码"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:56
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:102
msgid "Language settings"
msgstr "语言设置"

#. placeholder {0}: "RELATIVE_DATE"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:455
msgid "Last used {0}"
msgstr "{0}最后使用"

#: src/components/LinkPreview.tsx:135
msgid "Link author: "
msgstr "链接作者："

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:546
msgid "Link name"
msgstr "链接名"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:328
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: src/components/ActorArticleList.tsx:78
msgid "Load more articles"
msgstr "加载更多文章"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:83
msgid "Load more followers"
msgstr "加载更多粉丝"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:491
msgid "Load more invitees"
msgstr "加载更多受邀者"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:75
msgid "Load more notes"
msgstr "加载更多帖子"

#: src/components/NotificationList.tsx:76
msgid "Load more notifications"
msgstr "加载更多通知"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:501
msgid "Load more passkeys"
msgstr "加载更多通行密钥"

#: src/components/ActorPostList.tsx:76
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:78
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:95
#: src/components/PublicTimeline.tsx:97
#: src/components/SearchResults.tsx:100
msgid "Load more posts"
msgstr "加载更多内容"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:523
msgid "Loading draft..."
msgstr "加载草稿中..."

#: src/components/ActorArticleList.tsx:72
msgid "Loading more articles…"
msgstr "加载更多文章中…"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:77
msgid "Loading more followers…"
msgstr "加载更多粉丝中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:485
msgid "Loading more invitees…"
msgstr "正在加载更多受邀者…"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:69
msgid "Loading more notes…"
msgstr "加载更多帖子中…"

#: src/components/NotificationList.tsx:70
msgid "Loading more notifications"
msgstr "正在加载更多通知…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:498
msgid "Loading more passkeys…"
msgstr "正在加载更多通行密钥…"

#: src/components/ActorPostList.tsx:70
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:72
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:89
#: src/components/PublicTimeline.tsx:91
#: src/components/SearchResults.tsx:94
msgid "Loading more posts…"
msgstr "加载更多内容中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:322
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:469
msgid "Loading…"
msgstr "正在加载…"

#: src/routes/(root)/markdown.tsx:47
msgid "Markdown guide"
msgstr "Markdown 指南"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:587
#: src/components/NoteComposer.tsx:175
msgid "Markdown supported"
msgstr "Markdown 可用"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:83
#: src/components/VisibilityTag.tsx:98
msgid "Mentioned only"
msgstr "只提及用户可见"

#: src/components/LanguageList.tsx:164
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: src/components/LanguageList.tsx:195
msgid "Move to the bottom"
msgstr "移动到底部"

#: src/components/LanguageList.tsx:104
msgid "Move to the top"
msgstr "移动到顶部"

#: src/components/LanguageList.tsx:134
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:387
msgid "My passkey"
msgstr "我的通行密钥"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:154
msgid "Name is required."
msgstr "需要昵称"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:156
msgid "Name is too long. Maximum length is 50 characters."
msgstr "用户名太长。不能长于 50 字符。"

#: src/components/LanguageList.tsx:34
msgid "Native name"
msgstr "本地名称"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:451
msgid "Never used"
msgstr "从未使用过"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:238
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:94
msgid "New Article"
msgstr "新建文章"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:457
msgid "No draft to delete"
msgstr "没有要删除的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:248
msgid "No drafts yet. Create your first article!"
msgstr "还没有草稿。创建您的第一篇文章！"

#: src/components/ActorFollowerList.tsx:90
msgid "No followers found"
msgstr "未找到粉丝"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:334
msgid "No invitations left"
msgstr "没有剩余邀请名额"

#: src/components/ActorArticleList.tsx:85
msgid "No notes articles"
msgstr "未找到文章"

#: src/components/ActorNoteList.tsx:82
msgid "No notes found"
msgstr "未找到帖子"

#: src/components/ActorPostList.tsx:83
#: src/components/ActorSharedPostList.tsx:85
#: src/components/PersonalTimeline.tsx:102
#: src/components/PublicTimeline.tsx:104
#: src/components/SearchResults.tsx:107
msgid "No posts found"
msgstr "未找到内容"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:238
msgid "No such account in Hackers' Pub—please try again."
msgstr "Hackers' Pub 中无此账户，请重试。"

#: src/routes/(root)/search.tsx:257
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#: src/routes/(root)/[handle]/[noteId].tsx:247
#~ msgid "Note"
#~ msgstr "帖子"

#: src/components/NoteComposer.tsx:114
msgid "Note created successfully"
msgstr "帖子创建成功"

#. placeholder {0}: "REL_ME_ATTR"
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:509
msgid "Note that you can verify your links belong to you by making the linked pages also link to your Hackers' Pub profile with {0} attribute."
msgstr "你可以验证这些链接确实属于你。在链接的页面上使用 {0} 属性链接回你的 Hackers' Pub 个人资料页。"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:41
msgid "Notes"
msgstr "帖子"

#: src/components/AppSidebar.tsx:317
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:406
msgid "Or"
msgstr "或"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:436
msgid "Or enter the code from the email"
msgstr "或输入邮件中的验证码"

#: src/routes/[...404].tsx:11
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:346
msgid "Passkey authentication failed"
msgstr "通行密钥验证失败"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:382
msgid "Passkey name"
msgstr "通行密钥名称"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:270
msgid "Passkey registered successfully"
msgstr "通行密钥注册成功"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:317
msgid "Passkey revoked"
msgstr "通行密钥已撤销"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:70
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:366
msgid "Passkeys"
msgstr "通行密钥"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:55
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:56
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:212
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:213
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:71
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:72
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:210
msgid "Please choose an image file smaller than 5 MiB."
msgstr "请选择小于 5 MiB 的图片文件。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:165
msgid "Please correct the errors and try again."
msgstr "请修正错误并重试。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:553
msgid "Please enter a title for your article."
msgstr "请输入文章标题。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:60
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:217
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:76
msgid "Please sign in to access this page"
msgstr "请登录以访问此页面"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:38
msgid "Posts"
msgstr "内容"

#. placeholder {0}: "TAG"
#: src/routes/(root)/tags/[tag].tsx:81
msgid "Posts tagged with {0}"
msgstr "{0} 内容"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:198
msgid "Prefer AI-generated summary"
msgstr "优先使用 AI 生成的摘要"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:49
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:174
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:183
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:111
msgid "Preferred languages"
msgstr "偏好语言"

#: src/components/LanguageList.tsx:73
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src/components/SettingsTabs.tsx:42
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:143
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:149
msgid "Profile settings"
msgstr "个人资料设置"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:23
#: src/components/VisibilityTag.tsx:32
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:686
msgid "Publish Article"
msgstr "发布文章"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:676
msgid "Publish Now"
msgstr "立即发布"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:675
msgid "Publishing..."
msgstr "发布中..."

#: src/routes/(root)/search.tsx:248
msgid "Query cannot be empty"
msgstr "搜索关键词不能为空"

#: src/components/PostVisibilitySelect.tsx:43
#: src/components/VisibilityTag.tsx:54
msgid "Quiet public"
msgstr "悄悄公开"

#: src/components/PostControls.tsx:193
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: src/components/PostControls.tsx:230
msgid "React"
msgstr "反应"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:338
msgid "React with {emoji}"
msgstr "用{emoji}反应"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:291
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:294
msgid "reaction"
msgstr "反应"

#: src/components/ArticleCard.tsx:264
msgid "Read full article"
msgstr "阅读完整文章"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:463
msgid "Read the full Code of conduct"
msgstr "阅读完整的行为准则"

#: src/components/AppSidebar.tsx:480
msgid "Recent Drafts"
msgstr "最近的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:398
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:374
msgid "Register a passkey"
msgstr "注册通行密钥"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:376
msgid "Register a passkey to sign in to your account. You can use a passkey instead of receiving a sign-in link by email."
msgstr "为你的账户注册通行密钥。你可以使用通行密钥登录，而不是通过电子邮件接收登录链接。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:405
msgid "Registered passkeys"
msgstr "已注册的通行密钥"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:398
msgid "Registering…"
msgstr "正在注册…"

#: src/components/LanguageList.tsx:225
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. placeholder {0}: group.emoji || group.customEmoji?.name || t`reaction`
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:290
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除{0}"

#: src/components/PostControls.tsx:182
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:480
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:531
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:520
msgid "Revoke passkey"
msgstr "撤销通行密钥"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:521
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:234
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:236
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:659
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:659
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:521
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:234
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:236
msgid "Saving…"
msgstr "保存中…"

#: src/components/AppSidebar.tsx:257
#: src/routes/(root)/search.tsx:151
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/LanguageSelect.tsx:65
msgid "Search a language…"
msgstr "搜索语言…"

#: src/routes/(root)/search.tsx:144
msgid "Search posts…"
msgstr "搜索内容…"

#. placeholder {0}: "KEYWORD"
#: src/routes/(root)/search.tsx:183
msgid "Search results for {0}"
msgstr "{0}的搜索结果"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:113
msgid "Select your preferred languages in order of preference. This will help tailor content to your preferences."
msgstr "按偏好顺序选择您的偏好语言。这将有助于根据您的偏好定制内容。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:337
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:336
msgid "Sending…"
msgstr "发送中…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:185
msgid "Set your personal preferences."
msgstr "设置您的个人偏好设置。"

#: src/components/AppSidebar.tsx:386
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/PostControls.tsx:210
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/ProfileTabs.tsx:51
msgid "Shares"
msgstr "转帖"

#: src/components/AppSidebar.tsx:290
#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:396
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:420
msgid "Sign in with passkey"
msgstr "使用通行密钥登录"

#: src/components/AppSidebar.tsx:408
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:485
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:363
msgid "Signing in Hackers' Pub"
msgstr "登录 Hackers' Pub"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:396
msgid "Signing in…"
msgstr "登录中…"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:313
msgid "Signing up for Hackers' Pub"
msgstr "注册 Hackers' Pub"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:613
msgid "Slug (URL)"
msgstr "URL 别名"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:388
msgid "Slug cannot be empty"
msgstr "URL 别名不能为空"

#: src/routes/(root)/sign/index.tsx:243
msgid "Something went wrong—please try again."
msgstr "出现错误，请重试。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:348
#: src/components/ArticleComposer.tsx:420
#: src/components/ArticleComposer.tsx:485
#: src/components/NoteComposer.tsx:113
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:173
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:181
msgid "Successfully saved language preferences"
msgstr "成功保存语言偏好"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:132
msgid "Successfully saved preferences"
msgstr "设置已成功保存"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:333
msgid "Successfully saved settings"
msgstr "设置保存成功"

#: src/components/ArticleCard.tsx:242
msgid "Summarized by LLM"
msgstr "由 AI 生成的摘要"

#: src/components/DocumentView.tsx:34
msgid "Table of contents"
msgstr "目录"

#: src/routes/(root)/tags/[tag].tsx:88
#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "标签"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:601
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:414
msgid "Tell us about yourself…"
msgstr "请告诉我们关于您自己的信息…"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:215
msgid "The default privacy setting for your notes."
msgstr "您帖子的默认隐私设置。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:227
msgid "The default privacy setting for your shares."
msgstr "您转帖的默认隐私设置。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:276
msgid "The email address is invalid."
msgstr "电子邮件地址无效。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:271
msgid "The email address is not only used for receiving the invitation, but also for signing in to the account."
msgstr "电子邮件地址不仅用于接收邀请，还用于登录账户。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:407
msgid "The following passkeys are registered to your account. You can use them to sign in to your account."
msgstr "以下通行密钥已注册到你的账户。你可以使用它们登录你的账户。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:175
msgid "The invitation has been sent successfully."
msgstr "邀请已成功发送。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:318
msgid "The passkey has been successfully revoked."
msgstr "通行密钥已成功撤销。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:322
msgid "The sign-up link is invalid. Please make sure you're using the correct link from the email you received."
msgstr "注册链接无效。请确保你使用的是你收到的正确邮件链接。"

#. placeholder {0}: "GITHUB_REPOSITORY"
#. placeholder {1}: "AGPL-3.0"
#: src/components/AppSidebar.tsx:536
msgid "The source code of this website is available on {0} under the {1} license."
msgstr "可在 {1} 上以 {0} 许可获取该网站的源代码。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:589
msgid "The URL of the link, e.g., https://github.com/yourhandle."
msgstr "该链接的 URL，例如 https://github.com/nideyonghuming 。"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:621
msgid "This will be part of the article URL"
msgstr "这将成为文章 URL 的一部分"

#: src/components/AppSidebar.tsx:137
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:549
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:319
msgid "Title cannot be empty"
msgstr "标题不能为空"

#. placeholder {0}: "LANGUAGE"
#: src/components/ArticleCard.tsx:160
msgid "Translated from {0}"
msgstr "翻译自{0}"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:605
msgid "Type tags separated by spaces"
msgstr "输入标签，用空格分隔"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:238
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:247
msgid "Unable to add reaction. Please try again."
msgstr "无法添加反应。请重试。"

#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:160
#: src/components/EmojiReactionPopover.tsx:169
msgid "Unable to remove reaction. Please try again."
msgstr "无法移除反应。请重试。"

#: src/components/PostControls.tsx:210
msgid "Unshare"
msgstr "取消转帖"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:151
msgid "Update your profile information, including your avatar, username, display name, bio, and links."
msgstr "更新您的个人资料信息，包括头像、用户名、昵称、个人简介和链接。"

#. placeholder {0}: new Date(edge.node.updated).toLocaleDateString()
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:287
msgid "Updated {0}"
msgstr "更新于 {0}"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:571
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:418
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:357
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:141
msgid "Username can only contain lowercase letters, numbers, and underscores."
msgstr "用户名只能包含小写字母、数字以及下划线。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:143
msgid "Username is already taken."
msgstr "用户名已被占用。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:137
msgid "Username is required."
msgstr "需要用户名"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:139
msgid "Username is too long. Maximum length is 15 characters."
msgstr "用户名太长。不能长于 15 字符。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:353
msgid "Users you have invited"
msgstr "您邀请的用户"

#. placeholder {0}: "OWNER"
#. placeholder {1}: "RELATIVE_TIME"
#: src/components/ProfileCard.tsx:173
msgid "Verified that this link is owned by {0} {1}"
msgstr "已于{1}验证此链接归{0}所有"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:317
msgid "Verifying your invitation…"
msgstr "正在验证您的邀请…"

#: src/components/AppSidebar.tsx:522
msgid "View all drafts →"
msgstr "查看所有草稿 →"

#: src/components/NoteComposer.tsx:203
msgid "Visibility"
msgstr "内容隐私度"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:79
msgid "Visible only to the author's followers. The post will not appear in the public timeline, and only those who follow the author can see it."
msgstr "只有作者的粉丝可见。内容不会出现在公共时间线中，只有关注作者的用户才能看到。"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:101
msgid "Visible only to the users mentioned in the post. The post will not appear in the public timeline, and only those mentioned can see it."
msgstr "只有被提及的用户可见。内容不会出现在公共时间线中，只有被提及的用户才能看到。"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:57
msgid "Visible to everyone, but does not appear in the public timeline. Only those with the link can or who follow the author can see it."
msgstr "所有人都可以看到，但不会出现在公共时间线中。只有拥有链接的用户或关注作者的用户才能看到。"

#: src/components/VisibilityTag.tsx:35
msgid "Visible to everyone, including non-registered users. The post will appear in the public timeline as well."
msgstr "包括未注册用户在内的所有人都可以看到。内容也会出现在公共时间线中。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:552
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:327
msgid "Welcome to Hackers' Pub! Please fill out the form below to complete your sign-up."
msgstr "欢迎来到 Hackers' Pub！请填写以下表单完成注册。"

#: src/components/AboutHackersPub.tsx:230
msgid "What is Hackers' Pub?"
msgstr "什么是 Hackers' Pub？"

#: src/components/NoteComposer.tsx:182
msgid "What's on your mind?"
msgstr "你在想啥？"

#: src/components/AppSidebar.tsx:176
msgid "Without shares"
msgstr "不含转帖"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:593
msgid "Write your article here. You can use Markdown. Your article will be automatically saved as a draft while you're writing."
msgstr "在此撰写文章。您可以使用 Markdown。在您撰写时，文章将自动保存为草稿。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:434
msgid "You can change it only once, and the old username will become available to others."
msgstr "你只能更改一次用户名，而旧的用户名会公开为别人使用。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:600
msgid "You can leave this empty to remove the link."
msgstr "您可以将此处留空以删除链接。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:321
msgid "You can leave this field empty."
msgstr "你可以留空此字段。"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/new.tsx:75
msgid "You can only create drafts for your own account"
msgstr "您只能为自己的账户创建草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/[id].tsx:59
msgid "You can only edit your own drafts"
msgstr "您只能编辑自己的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:216
msgid "You can only view your own drafts"
msgstr "您只能查看自己的草稿"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:416
msgid "You don't have any passkeys registered yet."
msgstr "您尚未注册任何通行密钥。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:233
#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:344
msgid "You have no invitations left. Please wait until you receive more."
msgstr "你没有剩余邀请名额。请稍后再试。"

#: src/components/NoteComposer.tsx:130
msgid "You must be signed in to create a note"
msgstr "你必须登录才能创建帖子"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:503
#: src/routes/(root)/[handle]/drafts/index.tsx:191
msgid "You must be signed in to delete a draft"
msgstr "您必须登录才能删除草稿"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:438
msgid "You must be signed in to publish an article"
msgstr "您必须登录才能发布文章"

#: src/components/ArticleComposer.tsx:367
msgid "You must be signed in to save a draft"
msgstr "您必须登录才能保存草稿"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:433
msgid "You were invited by"
msgstr "您被以下用户邀请"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:450
msgid "You'll automatically follow each other when you sign up."
msgstr "您在注册时将自动互相关注。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:358
msgid "Your avatar will be displayed on your profile and in your posts. You can upload a PNG, JPEG, GIF, or WebP image up to 5 MiB in size."
msgstr "你的头像将在你的个人资料页面和你的帖文中显示。可以上传大小不超过 5 MiB 的 PNG、JPEG、GIF 或 WebP 图片。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:478
msgid "Your bio will be displayed on your profile. You can use Markdown to format it."
msgstr "你的个人简介将在你的个人资料页面显示。你可以用 Markdown 文档格式化。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:426
msgid "Your bio will be displayed on your profile. You can use Markdown to format it. Maximum 512 characters."
msgstr "你的个人简介将在你的个人资料页面显示。你可以用 Markdown 文档格式化。最大 512 字符。"

#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:346
msgid "Your email address will be used to sign in to your account."
msgstr "你的电子邮件地址将用于登录。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/invite.tsx:324
msgid "Your friend will see this message in the invitation email."
msgstr "你的朋友将在邀请邮件中看到此信息。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:464
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:400
msgid "Your name will be displayed on your profile and in your posts."
msgstr "你的昵称将在你的个人资料页面和你的帖文中显示。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/passkeys.tsx:272
msgid "Your passkey has been registered and can now be used for authentication."
msgstr "您的通行密钥已注册，现在可以用于身份验证。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/preferences.tsx:133
msgid "Your preferences have been updated successfully."
msgstr "您的设置已成功更新。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/language.tsx:182
msgid "Your preferred languages have been updated."
msgstr "您的偏好语言已更新。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:334
msgid "Your profile settings have been updated successfully."
msgstr "个人资料设置已成功更新。"

#: src/routes/(root)/[handle]/settings/index.tsx:431
#: src/routes/(root)/sign/up/[token].tsx:374
msgid "Your username will be used to create your profile URL and your fediverse handle."
msgstr "你的用户名将被用来创建你的个人资料 URL 和你的 Fediverse 用户名（handle）。"
